祝自己生日快樂

重有一陣就25歲

係咪生日啦？
生日快樂

巴打。生日快樂